假如拜登聽日真係宣誓成功，正式成為下一任美國總統，大家會點做？

1.繼續返工？
2.部署移民？
3.做返港豬？
4.打不過就加入？
5.唔理政治？

返工

香港人咪又繼續返工

不如問返你可以點？
聯署打飛機？

不斷話trump 仲未輸

好嬲好嬲，上連登痛斥 deep state 搞事 ...

Move on bros

President Biden please save Hong Kong

盡情享樂和生前有什麼未做,就要盡量做埋佢

正式啟動佔領中環

鞭愛鞭力屍
選前咁多飛機post，有排鞭

自

努力搵錢唔再相信正義，乜嘢都係錢，搵到錢嘆世界
一早已經係咁，所有政治唔理，睬你都on9

all in tsla